%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Latex-Templates, Generic
%% Copyright 2012 Hans-Nikolai Viessmann
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3c
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3c or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is Hans-Nikolai Viessmann.
%
% This work consists of the files main.tex, appendix.tex, assignment.tex, title.tex,
% toc.tex, and listings.tex and uses freely available packages created for TeX/LaTex
% by other individuals
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Reset Page Number to 1
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setcounter{page}{1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% SECTION ONE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{This is a Section}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi luctus nisl ac magna
cursus dignissim. Nunc id ipsum augue, at varius ipsum. In nec purus urna. Suspendisse
pretium mattis suscipit. Cras nunc leo, ultrices quis commodo nec, dictum eget lacus.
Nullam volutpat tincidunt elit, at egestas ligula elementum ac. Vestibulum augue justo,
accumsan sit amet euismod sed, sodales id nulla. Aenean eget enim ut velit ornare
convallis. Vestibulum in nunc et odio tincidunt iaculis sed eu eros. Nullam ut mi est.

Etiam sed purus enim. Suspendisse ac augue a ipsum scelerisque malesuada. Etiam a nibh
erat, sed pretium tellus. Nullam varius feugiat mauris eu tincidunt. Integer fringilla
diam eu elit ornare tristique. Sed feugiat consequat neque vitae lobortis. Pellentesque
at sem tortor. Aenean mattis, risus id hendrerit vehicula, magna leo mattis urna, ut
condimentum sapien elit ut ipsum. Integer sodales vulputate nulla, at laoreet nunc
consectetur vitae. Donec ac molestie purus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis
parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam urna quam, luctus et luctus sit amet,
tincidunt nec arcu.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% SUBSECTION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{This is a SubSection}
Etiam congue porttitor magna, quis viverra est egestas eu. Aenean eget turpis enim.
Donec blandit lectus et dolor gravida imperdiet. Donec dapibus quam nec quam interdum 
viverra. Duis ac placerat risus. Curabitur arcu purus, scelerisque nec sagittis et, 
scelerisque a sapien. Integer faucibus bibendum lectus, feugiat gravida dolor varius a. 
Praesent ultrices sagittis fermentum. Nulla venenatis leo a arcu consectetur molestie. 
Suspendisse in diam ante, non dictum ligula. Quisque est elit, consectetur eu 
consectetur eu, tincidunt sit amet magna. Aenean pharetra lorem nec nulla feugiat non 
aliquet ligula hendrerit. Fusce laoreet faucibus malesuada. Praesent sed ligula et ante 
fringilla consectetur. Ut dignissim odio a ipsum rhoncus accumsan sagittis neque 
volutpat. 